831一周年，奇文再分享：《這一句話，我會記上一輩子》作文示範（反送中、抗警暴及新屋嶺版本）

這一句話，我會記上一輩子。

可惜，允行老師這一句說話，年邁的我，只能夠帶進監獄，用一生的悔疚來記起。

今天，是海牙國際法庭審判香港警察的其中一日。我，李英秀，是其中一個被控有罪的警察。案件已經進入了結案陳詞的階段，我和一眾香港警察，被控在反送中運動涉嫌使用過高武力鎮壓示威者、酷刑對待及性侵被捕人士。當控方律師宣讀我的罪行如何令人髮指的時候，我的回憶回到我中學的時候……

......

我當了警察後，原本也是穩妥地辦事，直到有一天，我奉命駐守新屋嶺，原本以為只是一個普通任務，想不到，我目睹了甚麼是地獄。那天，長時間工作的同僚怒氣衝冠地押解一群少男少女回新屋嶺。言談之間，他們非常憤恨這些示威者大大增加他們的工作壓力，決定響應員佐級協會主席林志位的號召，要好好招呼這群「蟑螂」，於是，狂歡晚會開始了！對於稍長的年青示威者，有同僚不是對他們瘋狂毆打，輕則皮開肉裂，重則骨折斷肢；對於年幼的示威者，他們甚至輪流強姦他們。在燈光熄滅的新屋嶺裡，只聽到示威者的哀嚎和求饒，以及同僚的粗言穢語的咒罵……

hi, 胡啟敢, you like 內山昂輝?

推一下

自推。

自推